而家係咪開始左國定殺戮日？

診所醫院絕對係高危地點

The Purge start